絲打們如果你地發現自己條仔好似阿Sam咁weak你地會點處理？

遇到呢d weak man想分手嗰陣處理得唔好真係好多手尾跟

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

你條女點睇

其他唔知
但據聞你老母俾狗屌先生到你件賤種出黎